許智峰揹住既根本唔係重罪，佢選擇走根本艱難過留低坐監，你班5毛pr唔駛抽水，真手足都想佢走

要多d人係外圍幫手

你係咪忽大咗，點會走仲艱難過留低受靶

你條左膠收皮啦

留名等睇大大聲屌9許但安坐家中既鍵盤戰士進場

坐1-2定 去一個新地方重新開始難呀
重要老豆老母小朋友成家去

佢老豆老母分分鐘英文都唔識隻

你都on99 返黎坐監 定係 好似依咁拎晒光環 過多排出黎籌款 打國際線呀 幫海外手足 到時大把錢 ...

身上有雷射筆都判3個月喎
7條罪點止1-2年

仲有坐過監移民難好多

條左膠離地到

你睇佢7條係咩呀
而且佢好似係9條
9條3單事件

屯門同立法會單恐怖分子吹大玩野
係另一件事有機
不擇中唔會重

似係你離地
你自己去睇個個都贊成佢走

佢最重罪係走去丹麥叫人幫手

唔係重罪不過而家係未判先座 無限延長審訊

一條罪有幾重有幾難受嘅前提係畀人拉到

喺丹麥拉唔到又點會重得過喺香港坐

佢老婆既父母唔知有無跟埋去
可能以後係香港見唔到個女

唔重

5:0暴動罪大獲好多（ 雖然要幾紅既官先會入到罪

而家正式告國安法

有萬能Key要幾重有幾重

你睇下，突然就變左重罪啦
香港法治得啖笑